HOOK_ARTIKEL_CLASS_FUELLEARTIKEL (110)
======================================

Triggerpunkt
""""""""""""

Nach dem Laden eines Artikels

Parameter
"""""""""

``JTL\Catalog\Product\Artikel`` **&oArtikel**
    **&oArtikel** geladener Artikel

``array`` **cacheTags**
    **cacheTags** Umfang des Zwischenspeicherns

``bool`` **cached**
    **cached** Flag "wurde vom Zwischenspeicher gelesen?"
